去中區警署救金鐘站手足

啱啱有5 個手足俾人拉中區警署, 其中一個要求驗傷

只有幾廿個手足喺金鐘站, 林卓廷喺玩場幫緊手

去唔去中區警署救手足?

用咩罪名拉？

咁都要拉？

林卓廷話何俊麒律師去緊中區警署

義士不是condom!一定要救

Pish

我無野講

推

Push

推 港島人!!

三人初步懷疑涉及毆打罪名
4個人去咗中區警署
1個人而家話要去驗傷

無人受傷 就拉人
有人受傷 就人都無個
香港警察

頭先唔係有個白衫禿頭呀叔打人咩
有冇捉到

救人

push

推！

走撚咗

可能環check 返cctv

救人呀

救！

幫手!!

幫推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

救

救人呀！！

救，一個不能少！

黑警又黎嚇鬼呀

社民連曾健成帶咗三十多個手足去咗中區狗屋

算鳩數啦 可能瀉鳩狗鐵已經del左片

幫推，麻煩知情手足update，大佬搭地鐵唔舒服都要拉搞撚錯

去到中區有咩幫到手

搭地鐵都要拉

推
救人

塞鐵都拉屌佢老母死畜牲

社民連

去！邊到？

屌佢老母死黑警越做越7
恐襲又唔見咁快手
又唔見捉啲白衣出黎問

打人就唔拉 搭地鐵就拉

死黑警含家鏟啦

又黎想原告變被告

拉乜鳩？

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

tg group果班就當哂手足做condom做烈士...

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

push!!!!!!!!!!!!

黑警真係on9撚鳩 咁撚驚拉哂香港啲後生仔啦

聲稱毆鬥

pish

過到去有咩幫手

咁多間傳媒咁多片
班狗真係唔知醜嫁wo

黑警不嬲打人當毆鬥 都痴撚線

屌，元朗果日又唔拉，食撚屎啦

推推

救人啊

死黑警 依家又咁快手
元朗同新城市打極電話都唔肯黎

算鳩數啦 死黑警

我冇野講

推！！

地鐵站咁多人
唔信冇證人

好似冇呀

啲克警真係屎黎㗎喎，白衫嗰日又唔見佢地咁快做野喎！正一黑警黎

Dllm鳩鐵

呢D你捉"毆打"
白衫你捉"非法集結"?

黑警就係黑警

毆鬥係兩邊既事, 點會拉一邊唔拉另一邊

推推推

推，過唔到去但希望有人可以幫

推 快救人

屌你老母
當日拉白衫都只係非法集結
今日咁撚爽手涉及毆打？

佢拉走左你先，話之你告唔告得入

戇鳩咁又拉到人？
同元朗嗰日咁上下人

有乜可能捉

屌佢老母黑警....我都未話港鐵D垃圾門夾親我地 咁樣擺明殺雞警猴 正仆街

黑警再次為香港人集集
聽日攞假幫你地塞埋旺角

要拉果啲唔撚拉
無衝撃無傷害就9拉

推啊救佢地

推呀！！！！
死黑警 元朗個日又唔即刻拉人

好大既官威阿

齊上齊落呀！

拉左元朗打人果班仆街先啦，做野都唔跟次序

仆街 點解次次都會比打人既人走撚到

一定要救

憑乜撚野拉人呀
次次我地比人打正當自衛個時就話毆鬥

都無人持有攻擊性武器，點可以拉人？

推推救手足

靠嚇

示威者就秒拉
黑社會就拍膊頭放人
收皮啦黑警

元朗恐襲又拉咁多 搭地鐵又拉咁多
戇撚鳩

幾時有當
又分化

死黑警
選擇性執法

元朗個堆又唔見佢地拉得咁快手

diu

其中一個係我fd，可以點幫佢

咩事

睇直播見佢捉咗
連同被打巴打一齊帶走
話巴打係受害人要幫佢落口供

見到啦，仲和理非？不合作？呢個社會邊個贏就係岩個過。革命啦，否則只係一個一個俾人捉炸！

幫佢聯絡律師

我無嘢講

都唔知啲狗會點處理

推, 死黑警

黑警拉人，放人，唔拉人
係無需要理由嘅

死黑警！！！！！！

誓死唔放棄義士

文宣做嘢！
元朗vs 金鐘
有冇人知今日黑警、港鐵職員幾分鐘到場？
仲有人手分配、被捕人士數量、罪名！

呢個真
希望推到巴打上嚟報平安

又有文宣做

呢啲就拉到人
元朗就拉唔到人
好叻叻哦 警察

推呀

你睇琴晚城大單野個差佬黎到第一時間就諗住放走個黑衣人啦

你幾時見黑社會捉人要理由

擺到明要手足坐48個小時嚇我地....根本無任何証據去告 屌佢老母

呢個警隊已經冇得救 爛撚到入心

阻下地鐵就成隊狗即刻衝去
斬人就一隻狗都冇 屌你老母

有冇律師幫？

痴線 整親唔舒服都要拉呀dllm

屌佢老母咁就拉人
21晚班白衫一件都無即場拉
狗就係狗
死黑警

屌你老母呀死黑警
除良安暴

推 救！

有冇律師電話可以提供

一個不能少

當日元朗去咗邊，死食屎狗

唔會入

好呀 聽日繼續

全部都係
選擇性執法
黑勢力連結

推，等消息

執你老母呀
警察選擇性執法㗎啦
咁我哋可以告佢乜撚啦

Dllm

冇一隻狗無辜

一路問俾人拉的情況
班L樣一味係咁講聽日幾點邊個站
得1個人係有回過，成班階段勝利咁

如果班手足表現串d 隨時拎warrant 上屋收電腦再屈cp

狗都不如 唔好再侮辱啲狗狗

咁樣玩一下又塔 唉

搵律師啦 呢D和理非應該可以用民陣基金

警犬好撚過分

推呀，幫下義士

應該係嚇鬼

拉？搵乜入？

其中一個被捕人士係我fd
有冇人可以幫下手

班狗連番工都唔比？

拉撚哂d牛屎佬未呀 選擇性執法

用咩罪名拉
拉黑社會就慢慢黎 拉後生仔就咁快

on撚尻
黑社會就放人
示威者就即刻拉
屌佢老母警黑勾結

pushhhhhhh

推到有消息為止

追究官黑

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

pushhhhhh

有冇議員去緊

垃圾警察

有一個比人拉 港鐵講粗口

憑咩罪名拉？

啱啱 ? 因為不合作運動 ?

咩罪拉呀今次又
遊蕩？

其中一個被捕人士係我fd
我可以點幫佢

阻地鐵車門係傳票罪行，好似要罰款但係唔留案底(唔太肯定)

大家一定要救

金鐘咁都可以拉人？on撚9

推……一定要救

仲洗唔洗去？我係上環了
有冇人已經係中區警署？

push!
因咩拉

救？點救？出post救？

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

有冇議員係去緊幫手？

其中一個被捕人士係我fd
我可以點幫佢

答地鐵都拉

痴撚線 真係癲狗 亂咁拉

幫手

所以見警犬一定屌，影鳩佢哋狗樣
依樣大家都可以去做

辛苦大家

死黑警 係咪都話毆鬥

到左，有野要幫手嗎

乜撚野事 咁都要拉
推

幫推 希望有人可以幫手

我覺得市民應該阻止班黑警拉人，佢地只係黑社會冇人會信佢地

推!

咁多人 被動阻擋

推

光復香港 時代革命

屌你老母全家死黑警

推，但點救？

標緊急制都要拉48個鐘

落咩charge

義士原是condom!去救！

出緊

救義士

黑警死全家

On9黑警狗鐵，依D就拉得咁快

救手足！！

推啊 情況點

check返都唔會拉啦

律師啊

推比文宣 睇下狗點差別對待

點救？想即刻請假

有消息未

pushhhhhhhh

唔好沉呀

元朗恐襲用左三日拉11個
阻港鐵用左三十分鐘拉5個

推到有新消息

狗局落閘啦
自己同事黑社會又夠膽拉

推到有消息

Push, help for sure!

唔係話唔可以現場拉
要搭下膊頭傾下計
之後搜集好證據先拉咩

元朗白衫就唔即時拉

放人未??

有無港島巴可以去幫手

幫手呀！！！

any update? 好擔心

光復香港 時代革命

有冇多啲手足黎

致連登admin及各用戶:

大量網軍入晒黎想轉風向, 轉移視線
甚至煽動大家燒村覆桌, 製造犯罪證據畀港共
而家要全連登公投!!!!

官逼民反 黑警老母俾狗屌

有冇消息

救人推

救啊

pish 黑警死全家

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

仲要唔要人？

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

推薦

好波

收皮喇社民連

係咪佢d手足俾人拉左所以咁落力

有冇人知咩事？

推到無事

幫手推

最新消息 我喺中區現場
有2名手足入左接見室 見緊律師
其他3位係藍絲已經唔知喺邊放走左

咪理 肯救手足既要支持

屌佢老母死黑警

push!

咩事？ 有無巴打知前因

屌，都話一定靜靜地放，下次有藍絲真係私了算
點解光頭伯打人可以放??

依家用咩 charge 手足

點救?唔通去警署搶人咩?都係要搵咗律師先.

咁都拉

而家啲手足點？

搵律師

唔好一味衝動行先，畀律師搞咗先啦，去咗狗屋就得返正常途徑去做嘢架啦

pushhh

三人初步涉及毆打罪名

現場已散水

狗屋？手足有律師幫手？

林卓廷搵咗何俊麒律師幫手

哇我屌打人嘅就放 搭車嘅就拉 咩世界

咁光頭伯同其他藍絲咩原因放

記住無嘢講

屌你老母死黑警

放人未? 落完口供好放人啦

如果有消息上黎update 呀

我依家已經唔喺現場, 大家可以問返林卓廷議員有關事件後續

屌你老母 拉乜鳩

死黑警 選擇性執法

721黑警去左邊，點第二日先拉幾個非法集結！？

up

擾亂公共秩序

推左先

我地呢邊 涉嫌歐打
果邊元朗非法集結 我吊佢老母呀

義士一定要救

見到都火滾
依家個政府同黑警 你有你罵佢有佢做

屌你老母呀死黑警

咩事拉

死差佬我屌你老母

on9黑警

有冇update

dllmch 死黑警

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

CLS 原告變被告

龍門任佢擺

發生咩事？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

檢控咩
７２１白衫會唔會檢控

癡線，咁都charge毆打